政府嘅宣傳證明 原來通關係比市民生命更重要

作者：Tommy Tse

現金政府幾個局長（即係鳩棺）話打疫苗會有證明係為咗通關做好準備，點解打疫苗唔係為市民健康為重而係為通關？

PS：咁嘅宣傳證明原來通關係比市民生命更重要…

因為唔係佢地..你地就完旦了

香港人性命只係粒數字
支那蟲性命就真係人命

支那蟲重要過香港人

服務對象係上面人
本地人係四等

鳩棺: 香港人係科興疫苗臨床測試對象

支那01已經揾施麗珊講要開關
話閂關唔符合大部份人嘅福祉

證明食支那水/深圳已經頂唔順

仲話咩移民做二等公民
喺香港四等公民